點解D人讀得果一間U但就成日討論其他U

明明冇讀過果間U但又講得出果間U點點點
例如D女好正 個CANTEEN好難食咁
定係9UP當秘笈???

123

4